佛心！日航補貼每人2萬日圓 從大阪到東京搭機

〔記者陳宜加／台北報導〕燕子颱風重創日本大阪，當地關西國際機場仍持續關閉中，不少台灣旅客行程受阻而滯留日本。有旅客今天在臉書粉絲專頁「日本自助旅遊中毒者」中分享，搭乘日本航空航班改至東京出發，日航補貼2萬日圓交通費用，大批網友盛讚。
日航證實，關西機場關閉後，日航加開東京成田加班機，台灣或日本籍旅客若購買日航機票，無論台北至大阪或返回台灣，若衍生繞道，無論天災或任何事由，交通工具均協助安排，並基於服務旅客精神，旅客運輸均提供兩萬日圓補貼。
請繼續往下閱讀...

日航增開台北往返東京成田加班機，9月6日至8日每天各加開2班往返；今天9月9日起至11日，每天也預計各加開2班往返，協助疏運滯留日本旅客。目前協助搭乘新幹線運輸前往成田機場搭機的台灣旅客，疏運總人次尚無統計。
日本航空台灣分公司總務部總括經理吳昌齡表示，日航盼全程協助旅客安全、安心，當務之急是將旅客送往成田機場搭機，及早返抵台灣。航空運輸業肩負社會責任，無論颱風、地震或任何急難救助需求，盡其社會責任，無須計較損失。

JAL

日本人做生意 真係唔係下下講金
誠意最緊要

日本人丶北歐人做生意係講理念， 美國人同西歐人就少啲不過唔算太過份

係得亞洲人咁賤，樣樣嘢都錢行頭， 最鍾意發死人財

難怪日本否認自己係亞洲人

脫亞入歐

生財有道咪係咁解囉

台灣或日本籍旅客若購買日航機票，無論台北至大阪或返回台灣，若衍生繞道，無論天災或任何事由，交通工具均協助安排，並基於服務旅客精神，旅客運輸均提供兩萬日圓補貼。

淨係台灣

我地再睇下因航有幾垃圾
機又舊，女又西。

人哋台日友好

惡哂賣平D班友已經打哂飛機
皆因佢地眼中只有惡哂 vs HX/UO
當其他外國航空公司無到